九龍塘九龍城點返大西北？

無狗
但無交通走唔到

邊頭附近

去觀塘轉巴士

邊度有車去觀塘
帶住幾個唔識嘅細佬仔

如果近bu就行去天馬苑個邊睇下有冇269c 268c

畢架山花園個站有巴士返
一係摩士公園泳池
問題係有無巴士

唔知你喺邊頭
如果你喺九龍塘 可以考慮穿過城大上畢架山花園 近石硤尾水庫遊樂場 嗰度有九巴入屯門 元朗

如果九龍城 富豪東方酒店有九巴去屯門

九龍城去富豪東方酒店

唔好去觀塘方向 有rb

搭咗返上水先再轉小巴/巴士？

邊度有

行番去龍翔道有屯門元朗巴士，要快，怕黃大仙今晩黎料

九龍塘a出口行出大路有站
睇九巴app應該暫時未有改道/取消